const level9Questions = [
 {
        question: "Nhà, gia đình",
        answers: ["家 (jiā)", "呢 (ne)"],
        correct: "家 (jiā)",
    },
    {
        question: "Ở, cư trú",
        answers: ["住 (zhù)", "楼 (lóu)"],
        correct: "住 (zhù)",
    },
    {
        question: "Căn phòng",
        answers: ["门 (mén)", "房间 (fángjiān)"],
        correct: "房间 (fángjiān)",
    },
    {
        question: "Biết",
        answers: ["号 (hào)", "知道 (zhīdào)"],
        correct: "知道 (zhīdào)",
    },
    {
        question: "Điện thoại bàn",
        answers: ["电话 (diànhuà)", "电 (diàn)"],
        correct: "电话 (diànhuà)",
    },
    {
        question: "Mã số",
        answers: ["话 (huà)", "号码 (hàomǎ)"],
        correct: "号码 (hàomǎ)",
    },
    {
        question: "Số 0, lẻ",
        answers: ["零 (líng)", "手 (shǒu)"],
        correct: "零 (líng)",
    },
    {
        question: "Lý Sáng Hạo",
        answers: ["李昌浩 (Lǐ Chānghào)", "秘书 (mìshū)"],
        correct: "李昌浩 (Lǐ Chānghào)",
    },
    {
        question: "Giới thiệu",
        answers: ["先 (xiān)", "介绍 (jièshào)"],
        correct: "介绍 (jièshào)",
    },
    {
        question: "Vị",
        answers: ["一下儿 (yíxiàr)", "位 (wèi)"],
        correct: "位 (wèi)",
    },
    {
        question: "Hoan nghênh, chào mừng",
        answers: ["欢迎 (huānyíng)", "留学生 (liúxuéshēng)"],
        correct: "欢迎 (huānyíng)",
    },
    {
        question: "Cũng",
        answers: ["留学 (liúxué)", "也 (yě)"],
        correct: "也 (yě)",
    },
    {
        question: "Chúng tôi",
        answers: ["我们 (wǒmen)", "你们 (nǐmen)"],
        correct: "我们 (wǒmen)",
    },
    {
        question: "Họ, bọn họ (nữ)",
        answers: ["他们 (tāmen)", "她们 (tāmen)"],
        correct: "她们 (tāmen)",
    },
    {
        question: "Lượng từ 2 người",
        answers: ["都 (dōu)", "俩 (liǎ)"],
        correct: "俩 (liǎ)",
    },
    {
        question: "Không có gì",
        answers: ["学生 (xuésheng)", "没什么 (méi shénme)"],
        correct: "没什么 (méi shénme)",
    },
];

export default level9Questions;
